林奠個對話平台係咪同陳同佳自首一樣？

我無話走數 只係未有心情 暫時唔搞住啦

網上搞咗，冇人知姐

原來有d咁既野

高峰期有成81位觀眾睇直播

不得了 就黎可以做YouTuber